既然黃色YouTube圈已經開始成型 有冇人可以整個list自己loop比佢地賺廣告費？

岩岩睇到happy kongner 新片講一般youtuber既Google廣告收入
幾萬views可能都係得2，300USD
但每一條片都要幾十個鐘既功夫
計起黎有時每粒鐘真係得幾蚊港紙收入...
仲要而家成日都黃標 好多片都無廣告收入

所以有冇人可以同各youtuber合作 group埋一堆有潛力既片去整一個list 等一般人可以放個電腦係到掛機賺錢（其實之前都有人提出 但好似不了了之 今次黃色youtuber出晒黎 順便可以上埋熱門等更多人睇到 做埋宣傳既效果

上網睇list係刷唔到點擊率
可以search 打榜方法研究下

可以寫個script loop

唔知點解插代碼reply唔到

點樣用

[分享]Youtube刷點閱率方式

唔好當google 流,好快bann account

Push

推